俾人踢出group 點算

話說大家喺group約食飯 本來話約lunch 點知有條友話我想din 大家一齊din得唔得？ 唉 咁點得㗎 開咗學一嗰月左右就要din 於是

我就答佢 我咁醒 din 唔到。

佢哋轉頭就踢咗我出group

冇人知點解

九唔撚搭八

推 心急人上

不能同意再多

如果我係連仔我會踢你出連登

正解

點解呀

7,笑撚死

你九唔柒搭八，再同你一gp，拉底其他人智商，所以踢得好。完。

唔好搞串個埸

咁幾時可以再add我入group

拉

連登有冇高手救我

咁可以試搭十 可能係順序

你開個谷邀返佢地，再逐個踢

中大大隻仔
睇吓有幾大隻先
有冇相

果然係gay佬平台

有冇其他承受到讀書壓力嘅人可以同我一組

自貼睇下幾大隻先ok?

Po相就會有人同你一組

逐個pm佢地
Din架？ 踢我出group